【突發】iPhone XS 淨機勁減$1600!

衝
不了

想要max 256/512gb 可惜無

一堆蟹貨64gb max

唔使上台咩

賣電子廢物

🦀曬啦
apple 唔同an廠有回貨機制,大貨壓倉賣唔曬仲唔割喉散貨隨時total lost架

iphone不是出名保值咩

仲有512 Xs, 同埋X

嗱記住,此"保值"不同彼"保值"呀

apple認可分銷商攞貨呢就唔似得其他廠咁可以後數既,
佢係要你貨到時一筆付清批發價/事先擺低信用狀喺apple store
先會按照"實際情況"批quota發貨,
亦即是全部機來貨都已經係畀曬錢,再加埋其他
針對捆綁銷售(例有上台出機)既不平等條約,
對apple係無影響架係電訊商基本上全部都要硬食之嘛,
咁你話點到佢唔急呢

你無相就話遮

拍4k60p片唔洗容量既

身邊唔少搵到吓錢嘅friend分別用緊678都話唔換住...

個人覺得今代定價真係有啲過高喇，除非你搵好多或舊機打柴，否則唔多唔少都會減低咗換機意欲。

自己用緊ip7, 過六千真係要諗，6千已經夠買部好少少有獨顯既notebook，部電話又唔係真係做到電腦replacement

限量38部呀

今年要推個ios update整死舊機

678真心襟用

你唔係仲天真到以前白老燴果d"走後門",乃至
電訊商公開推貨落"先達交易所"先至叫正常呀話

有icloud 咁以後淨係出64gb 咪夠囉 定係64gb 都仲大得滯，32gb夠喇可？都嫌大，咁16gb 算啦

唔通呢個都係迎春offer之一 但灣仔唔近我

諗住新年換8

X $6899
好似唔錯

XS史上最廢

人地話256太大 唔代表16gb夠
講野比返小小邏輯

不了 減咁少

唔減多啲 賣唔出你批貨既價值只會愈黎愈低
過幾個月又出新機 減果十零%想搵人買？

有icloud 架麻，個容量夠裝個os 咪夠囉，邏輯？你有咩？

會買就一早買咗
而家減咗價
我呢啲窮閪都係無錢買

仲有，人地係講緊512，唔係256，學人講咩邏輯呀

有MAX 256先算啦

仲用緊岩岩換左電既IP7+

減一半先講啦

晒氣啦38部

減多$3000先會考慮

SMT X 個價網上都做到啦
駛鬼去門市咩

根本唔係新店優惠
全綫都做緊6899嫁啦

毒撚係唔洗同條女拍做愛片既

一來貴
二來同用緊既7,8 都冇乜分大分別

行內人喎

部7 32gb用左一年就無位

想唔跟佢出 自己做分期好過

宣傳手法你識條春

水魚表示保值保值好保值

減左價都八千真係搵鬼買

我認我窮 用緊se

即係一堆死貨等人食

唔係有啲 八千九千其實好貴

咩色？

有錢撚用自己價值觀睇人

你個icon同你講嘅嘢九唔搭八

totally agree

smt online shop個X 64GB都減900,一樣,坐定定等佢送貨好過

1600蚊都叫減得少,我就唔信出面買一手機可以減到咁多啦

AV

呢刻仲用緊6既人
我諗永遠都有藉口唔換機
同埋事實上今代同上代定價係一樣
冇人逼你要買大機

點睇xr

到1600蚊部再講啦

512gb
十分一都無唔到…

咁 X幾錢先買好呢
高一級不嬲都係差兩千

要不要上台？

講咁耐都係講緊貴同唔貴
其實就算有錢都唔會買囉好冇？
我覺得應該用值唔值得用個價錢去衡量部機好啲
依個價位仲有人去買相信係為身份象徵多啲

屌你出左幾個月先減
要買晨早買左

岩岩去買左部黑64 xs max

有冇得分期

呢度4部邊部減千6?

1600蚊就買

買到就得啦
我覺得apple一開始定xs max$8299-8599就差唔多
原價就不了

有冇包爆芒保?

淨機咩都無
我唔係用smt無問佢有無得加

狂拍片真係要

洗唔洗上台或舊客？

唔洗
我就咁買淨機

利申：非smt客戶

64好快唔夠用

有買200gb icloud咩都掉哂上去

係咪要上左台先有優惠？

唔使

睇張相都要load，好煩
平得過少少，係買就最少都256gb啦

今日仲有無呀 ?

打去問下囉

我5點去買黑max 64 佢都話最後一部